呢啲凍到入骨天氣幾撚時先完

我屌你老母

好撚熱
著緊短袖

好柒熱喎 尋日著件t shirt就夠

死虧佬

都未開始

有冇咁虧，落街跑個5k啦

落撚埋雨而家屌你老母

依家好舒服

好撚凍

好撚正

凍撚到
飛機都唔想打